依個鐘數肚餓點算...

飲水

食野

訓教

我都想知

杯麵？

會水腫

食咩好

杯面
Ps每晚都食宵夜

好似話飲得唔夠多水先會水腫
因為身體會覺得吸收得唔夠多水份
然後留住啲水導致水腫

相反飲得多水就唔會咁
腎功能正常 身體會自然排出

當然飲水最好平均地飲啦

利申只係google返黎 冇fc

咁ching好腫？

唔腫
4X kg